［811游擊］勇武同驚青唔知點做好嘅手足請入

打咗好耐，開錯台冇人睇所以重開，求推！

我一直以為朋友係和理非，但佢尋晚無啦啦做咗觀塘佔路决定，希望大家睇下佢8/10嘅夢，一齊討論

1. 大埔 少人 狗同空氣對峙 大家知要散 ~1000人
食完個飯先知大圍散咗 開門食咗下煙 見到其他手足 知去尖沙咀 tg都有人提

佢都好驚白色恐怖驚少人 但無人叫你去嗰度留到俾狗拉 聚集咗會有共識轉場 所以唔好唔出

2. 尖沙咀佔彌敦道 ~600人
放彈多人落地鐵，有人叫去黃大仙，given fc 15狗車喺黃大仙

前線/公海有鬼 但好多現場手足唔睇tg

3. 朋友喺太子站叫停大家 ~50人 傾去邊 有消息黃大仙有~200手足

所以唔好怯 幫手叫停車入面嘅人

4. 現場50人决定觀塘 同時tg好多人叫人去荃灣/黃大仙/將軍澳呢啲重兵之地
現場手足聯絡黃大仙手足

唯一可靠係現場朋友 仲有認證哨兵group

5. 觀塘佔路 ~50人
黃大仙手足趕到 ~200人
過咗十分鐘 公海先有第一個message透露手足去咗觀塘

現場消息流通得快過tg非常多 而過多嘅人反而會難溝通

然後就已經到咗個人底線10點，同埋現場有人帶人去狗署，朋友承受唔到咁大風險走咗

朋友返咗嚟香港無耐唔知頭唔知路，又冇心理準備坐監，知勇武會有自己tg group都冇諗住入都唔知點入。
後來知仲有牛頭角同其他地方，唔知係真勇武圍內决定定點，但嗰刻車入面無人知同驚黃大仙月台太多人引狗。
所以朋友出咗聲，停喺太子諗好去觀塘，最後唔清楚有冇人俾人拉，但堵完路狗影都無。

首先重溫游擊戰目的：短暫癱瘓交通，消秏警力，不被捕
而以下係小弟嘅一啲諗法 :

如何WE CONNECT
要避免: mon post狗假消息，現場决定流出，游擊太分散
希望大家主動加曬真發夢朋友tg作通訊方式，有咩唔好喺公海講，繼續確保哨兵tg可信。發夢朋友唔熟都聯絡下，因為當時太子現場真係只有一個手足同黃大仙朋友有交換消息話大家知去觀塘會有增援。

今日模式
首先聚集，確保一組組行動。四個時段，每個時段一至兩條戰線。朋友只係食咗一粒彈，所有行動快過哂記者警察。但永遠有人叫留，或轉場去更高危地方。所以有共識四節（建議）即散水訓教。

和理非不如做多一步
大家都知狗狗想有幾多拉幾多，截紅van查，落街落地鐵捉人。手足癱瘓咗交通其實好難走，但只要大家都表明屋企可以俾手足避一避，手足游擊嗰陣個心會冇咁怯。

可能勇武做法完全唔同，有咩錯講定對唔住先。但當時真係見到太多人唔知點算好，所以寫咁多嘢俾下意見。
真勇武請賜教

游擊係對抗反對通知書嘅其中一個好方法，但狗狗好快又會進化，eg便衣狗喺地鐵偷聽。我地要唔犧牲任何手足地再進化得快過佢地。係好難，我都係第一次感受到嗰種壓力，但只要大家唔好人行邊就跟去邊，諗清每一步嘅目的，

香港人會贏返香港返嚟。

推

So long

721

推！！！

721721